想問一個問題好耐，女仔踩單車係咪特別爽？

張櫈貼住曬個西，又震下震下咁
有時去到啲位，斜坡，凹凸不平
所以我覺得想扑左條女
最好上房前約一約佢踩車
等佢對架單車產生感情

咁你柯尿會唔會對尿液產生感情？

好爽好思服

有時dun一dun真係有啲感覺

好撚淫

我有時踩單車都就高潮咁

假鳩單車情節

其實冇

踏一圈插一野

冇聽過踩單車破處咩